會唔會有人開冷門銀行？

我老豆南洋商業銀行
我媽用交通銀行死都唔轉其他明明汁左幾間分店
我用永隆銀行 因為剛番香港好多銀行開戶要地址證明自己又無. 轉車牌又要地址證明所以先去開重要入1萬去戶口

永隆買樓按揭平利息

777: 昆侖銀行

富邦台資 有冇台妹

東京中央銀行

無人幫襯 間銀行執左啦
問嚟都多餘

中小型之中， 我覺得隆隆Bank 幾好。

以前係呢d 19廢行先唔使最低saving
而加間間都唔使就收晒佢地皮啦
細行最on9係無心（資源）整app版／ebanking
算巴啦

上商

用開大生

行山

南洋唔算啦
永亨我覺得仲小眾